{
  "AI-Powered Immigration Assistance": "AI驱动的移民协助",
  "Simplify Your Canadian Immigration Journey": "简化您的加拿大移民之旅",
  "Our AI assistant guides you through every step of the study permit application process, in your language, with precision and ease.": "我们的AI助手以您的语言，精确而轻松地指导您完成学习许可申请流程的每一步。",
  "Get Started": "开始使用",
  "Learn More": "了解更多",
  "IRCC Compliant": "符合IRCC标准",
  "Data Secure": "数据安全",
  "24/7 Support": "24/7支持",
  "Multiple Languages": "多语言支持",
  "Features": "功能特色",
  "Everything you need for a successful immigration application": "成功移民申请所需的一切",
  "AI Chat Assistant": "AI聊天助手",
  "Get personalized guidance through an intelligent conversation with our AI assistant. Ask questions, get instant answers, and receive step-by-step instructions.": "通过与我们的AI助手进行智能对话获得个性化指导。提出问题，获得即时答案，并接收逐步指导。",
  "Document Generation": "文档生成",
  "Automatically generate all required forms and documents based on your information. Save time and ensure accuracy with our smart form filling system.": "根据您的信息自动生成所有必需的表格和文档。通过我们的智能填表系统节省时间并确保准确性。",
  "Multi-Language Support": "多语言支持",
  "Access our platform in your preferred language. We support multiple languages to make the immigration process accessible to everyone.": "以您偏好的语言访问我们的平台。我们支持多种语言，使移民流程对所有人都可访问。",
  "Real-Time Validation": "实时验证",
  "Get instant feedback on your application. Our system validates your information in real-time to catch errors before submission.": "获得申请的即时反馈。我们的系统实时验证您的信息，在提交前发现错误。",
  "Why Choose Us": "为什么选择我们",
  "Discover the advantages that make us the preferred choice for immigration assistance": "发现使我们成为移民协助首选的优势",
  "Fast Processing": "快速处理",
  "Complete your application in minutes, not hours. Our streamlined process saves you valuable time.": "在几分钟内完成申请，而不是几小时。我们简化的流程为您节省宝贵时间。",
  "100% Accuracy": "100%准确性",
  "Our AI ensures your forms are filled correctly, reducing the risk of rejection due to errors.": "我们的AI确保您的表格填写正确，降低因错误而被拒绝的风险。",
  "Secure & Private": "安全且私密",
  "Your data is protected with enterprise-grade security. We never share your information with third parties.": "您的数据受到企业级安全保护。我们从不与第三方共享您的信息。",
  "Expert Support": "专家支持",
  "Get help from immigration experts when you need it. Our team is here to support you throughout the process.": "在需要时获得移民专家的帮助。我们的团队在这里支持您完成整个过程。",
  "Cost Effective": "成本效益",
  "Save thousands on immigration consultants. Our AI-powered platform provides professional assistance at a fraction of the cost.": "在移民顾问方面节省数千元。我们AI驱动的平台以一小部分成本提供专业协助。",
  "Personal Information": "个人信息",
  "Tell me about yourself for your study permit application.": "请告诉我关于您学习许可申请的个人信息。",
  "✅ Interview completed! Your forms are ready for download.": "✅ 面试完成！您的表格已准备好下载。",
  "Estimated time remaining:": "预计剩余时间：",
  "minutes": "分钟",
  "Toggle answers sidebar": "切换答案侧边栏",
  "Show Answers": "显示答案",
  "Hide Answers": "隐藏答案",
  "Answers": "答案",
  "Forms Ready": "表格就绪",
  "Ready": "就绪",
  "Download your completed forms": "下载您已完成的表格",
  "Complete the interview to download forms": "完成面试以下载表格",
  "Download Forms": "下载表格",
  "Download": "下载",
  "Thinking...": "思考中...",
  "Type your message... (Shift+Enter for new line)": "输入您的消息...（Shift+Enter换行）",
  "Send": "发送",
  "Your information is secure and will only be used for your immigration application.": "您的信息是安全的，仅用于您的移民申请。",
  "Your Answers": "您的答案",
  "No answers yet. Start the interview to see your responses here.": "还没有答案。开始面试以在此处查看您的回答。",
  "Show full question": "显示完整问题",
  "Edit answer": "编辑答案",
  "Enter your answer...": "输入您的答案...",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Sorry, I encountered an error. Please try again.": "抱歉，我遇到了错误。请重试。",
  "Select Application Type": "选择申请类型",
  "Choose the type of immigration application you'd like to start. Each type has different requirements and processes.": "选择您想要开始的移民申请类型。每种类型都有不同的要求和流程。",
  "Please Login": "请登录",
  "You need to be logged in to create or continue an application. Please login with your account or register if you don't have one.": "您需要登录才能创建或继续申请。请使用您的账户登录，如果没有账户请注册。",
  "Register": "注册",
  "Login to Continue": "登录继续",
  "Study Permit": "学习许可",
  "For international students": "适用于国际学生",
  "Permanent Residence": "永久居留",
  "For long-term immigration": "适用于长期移民",
  "Resources": "资源",
  "Consultant Connect": "顾问连接",
  "About Us": "关于我们",
  "Making Canadian immigration simple through AI assistance": "通过AI协助简化加拿大移民",
  "Privacy": "隐私",
  "Terms": "条款",
  "Sign In": "登录",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "Create Account": "创建账户",
  "Don't have an account?": "没有账户？",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Login": "登录",
  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "Sign Up": "注册",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "I agree to the Terms of Service and Privacy Policy": "我同意服务条款和隐私政策",
  "Already have an account? Sign In": "已有账户？登录",
  "Our Features": "我们的功能",
  "Our comprehensive platform combines AI technology with immigration expertise to streamline your application process.": "我们的综合平台结合了AI技术和移民专业知识，以简化您的申请流程。",
  "Intelligent Interviews": "智能面试",
  "Conversational AI asks all the right questions to gather your information, adapting to your responses in real-time": "对话式AI提出所有正确的问题来收集您的信息，实时适应您的回答",
  "Automatic Form Filling": "自动填表",
  "No more repetitive form completion - our system fills out all required forms with your information": "不再重复填表 - 我们的系统用您的信息填写所有必需的表格",
  "Error Tracking": "错误跟踪",
  "AI identifies potential issues or inconsistencies in your application before submission": "AI在提交前识别您申请中的潜在问题或不一致之处",
  "Why Choose Immentra": "为什么选择Immentra",
  "Our platform offers unique advantages that make your immigration journey smooth and successful.": "我们的平台提供独特优势，使您的移民之旅顺利成功。",
  "Fast & Efficient": "快速高效",
  "Complete your application in hours instead of weeks. Our streamlined process eliminates delays.": "在几小时内而不是几周内完成您的申请。我们简化的流程消除了延误。",
  "100% Accurate": "100%准确",
  "Our AI ensures all forms are filled correctly, reducing rejection risks due to common errors.": "我们的AI确保所有表格都正确填写，减少因常见错误而被拒绝的风险。",
  "Security First": "安全第一",
  "Your data is protected with bank-level encryption and is never shared with third parties.": "您的数据受到银行级加密保护，永远不会与第三方共享。",
  "Affordable": "经济实惠",
  "Save thousands compared to traditional immigration services while getting premium results.": "与传统移民服务相比节省数千美元，同时获得优质结果。",
  "Multi-Language": "多语言",
  "Get assistance in your preferred language: English, French, Vietnamese, or Mandarin Chinese.": "用您偏好的语言获得帮助：英语、法语、越南语或中文普通话。",
  "Simple Process": "简单流程",
  "How Immentra Works": "Immentra如何工作",
  "Your journey to Canada made simple in just three easy steps.": "您前往加拿大的旅程通过三个简单步骤变得简单。",
  "Answer Simple Questions": "回答简单问题",
  "Our AI assistant will guide you through a series of easy-to-answer questions about your personal information, work experience, and immigration goals.": "我们的AI助手将指导您回答一系列关于您个人信息、工作经验和移民目标的简单问题。",
  "Review Your Information": "审查您的信息",
  "Once you've provided all necessary details, our system will compile and organize your information for review, ensuring everything is accurate.": "一旦您提供了所有必要的详细信息，我们的系统将编译并组织您的信息以供审查，确保一切都准确。",
  "Download Completed Forms": "下载完成的表格",
  "After reviewing your information, our system generates properly filled application forms that you can download, print, and submit to Canadian immigration authorities.": "审查您的信息后，我们的系统生成正确填写的申请表格，您可以下载、打印并提交给加拿大移民当局。",
  "Start Your Journey": "开始您的旅程",
  "Ready to make Canada your new home?": "准备让加拿大成为您的新家？",
  "Get started with Immentra — a smarter way to complete your Canadian study permit application using AI-driven guidance and form automation.": "开始使用Immentra — 使用AI驱动的指导和表格自动化完成加拿大学习许可申请的更智能方式。",
  "For international students who want to study in Canada": "适用于希望在加拿大学习的国际学生",
  "Navigate the Study permit application process with AI assistance.": "在AI协助下导航学习许可申请流程。",
  "For temporary work opportunities in Canada": "适用于加拿大的临时工作机会",
  "Navigate the work permit application process with AI assistance.": "在AI协助下导航工作许可申请流程。",
  "For long-term immigration to Canada": "适用于长期移民加拿大",
  "Comprehensive guidance for permanent residence applications.": "永久居留申请的全面指导。",
  "Creating...": "创建中...",
  "Select": "选择",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Starting Process...": "启动流程中...",
  "Start Process": "启动流程",
  "Please login first": "请先登录",
  "Connect with licensed immigration consultants for professional advice when needed.": "在需要时与持牌移民顾问联系以获得专业建议。"
}
